乜姚松炎仲入到閘咩

應該報名都會被DQ

基哥IS BACK

🤷🏻‍♂️